香港眾志組織幹事黃莉莉於機場被捕 或涉「7.1佔領立法會」事件

香港眾志組織幹事黃莉莉，原定於今日傍晚乘班機到台灣，參觀當地選舉活動。

惟離境期間被帶走，並證實被警方以「串謀刑事毀壞」罪名拘捕，或涉「7.1佔領立法會」事件。

協助跟進的律師表示，過去一段時間黃莉莉都被警方列作「通緝人士」，然而當事人在今天之前並不知情。香港眾志呼籲所有行動者注意警方於出入境期間「突襲」拘捕。

============

又低調通緝

我屌呀！？

未瓦解林奠班子呢個恐怖組織點走啊

政治犯

專揀出境時拘捕 然後話有潛逃風險 唔畀保釋

你如果有71佔領過立法會，你真係覺得政府會放過你?
我估係一早境，個系統有alert即拉......
你唔出境就或者可以等一兩年先拉

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

無人叫你要經機場走

On9到坐飛機想走佬